[半個主線]香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃

暫時具代表性 可以同其他國家傾 應該得佢地
之前已經見左美國副總統
快快手比錢佢地環遊世界啦

300萬咋 發揮連登力量

推！！！幫下手

推

遊說好重要

push

救命呀

唉 我變左P牌?完全推唔到

tui

一定要搵中間人做

咪變左當年poly 拎學生會啲錢買車

Push

暫時睇落其實可信
起碼見左彭斯

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

自己連推冇用架 1個鐘一次
幫手推，抵幫

點解咁耐都未夠錢架
冇錢點做外國遊說團 打瓜中共

推爆佢啦 搞撚錯啊

過數戶口